被自殺案件迷思

呢排過百單被自殺
令我開始諗 點解要黑警殺左人要比你知?
點解唔運番上大陸? 直接報失蹤報七年後都冇人記得啦 點解要不斷出d被自殺既新聞出黎?
小弟分析後原因有以下幾種:
1)林鄭同中共表明底線係唔可以殺人:警隊自把自為加失控殺左人 為左掩飾事件做成多單被自殺 為左唔想比上層知 絕對唔會送屍體番大陸 之後偽做多單自殺事件掩飾死亡案件(同樣地 都可能係中共意思 但係林鄭一早放開手腳 大殺特殺)
2)中共同林鄭政府合作 制做多單不合理既被自殺案件 令人懷疑其中是否被殺而恐嚇香港人 換言之 佢根本就特登比你知 特登整到咁不合理
3) 中共派系鬥爭 主戰派不斷殺人施壓 求用武力手段制止香港局勢升級 呢個都係果班支共軍佬既思維 殺番一千幾百人 你地就會驚 而主和派就不斷日日報新聞 制做矛盾 話你同外國勢力知中共不斷係香港殺人
要求佢地介入 主戰派應該係班軍閥 有槍係手 而班主和派應該係資產係尻哂香港or外國果d 如果雜種政權不穩佢地先有機會上or可以等雜種專心外國攻擊而放心走資

Btw 我認為最大可能都係2

2個原理同支共法輪工手法一樣，真相越誇張，一般人越唔信，甚至質疑返受害者。

here is the plan

將678月d真自殺既屍全部收埋
到9月先拎一個個拎條屍出黎死多次

好處
1. 冇得fc
2. 人又真係自殺，可以拎真 cctv ，只要hide 日期就得
3. 家人一早已知情
4. 另神探瘋狂推fake news

配合日後重大事件(i.e.831 or later event)
撚到你班陰毛論瘋狂鳩叫

//統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。//

2019年香港自殺資料統計